雲峰金融（376）

有冇人識？
馬雲有份投資，食埋萬通保險。
但係走勢妖妖地，trade又低。